永隆young talent program 2019

入過既可唔可以分享下係咪伏
2019入既可以相認

絲打你幾時入？

利申做完written test 過咗2個半星期都未有電話

做完written test

8月13training

幾錢人工

好似18k

yes , 18k

好耐啦，7月中

可能有幾round(?) 我都吾知

想問下有幾round?
尋日先written test

2017入

Ok ge 睇你入咩部門

現家你人工幾多

written 完就見hr

問得咁直接既 你比tg同你講

有冇career path?

我都想了解下條path

一共得2 round?
無group in個d？

基本上上堂幾個月 再exchange去分行幾個月 就分去其中一個部門度 直到永遠
之後有冇得升就個個唔同

都係入第幾志願？填錯可以改？

完全無消息

求加tg

求加埋

Young talent program 即係MT?

GT

請問final in 難唔難

永隆有街客架咩

總有既

你收到final in 通知？

絲打收到通知？
可唔可以講你係幾號written test?

係永隆做緊
呢間中資都算幾唔中資

我上個月就收到通知 但因為唔喺香港 所以先推到呢個星期in

我都差不多 唔知係咪已經請晒人

我兩個月

你呢

甘8月先written test咩要等好耐

求加

上緊induction嘅朋友

+1

想知你係邊個

樓主你咁醒實知嘅

又一日冇消息

有無講法 几耐無通知就無

真心諗吾到 求開估

有問過hr話兩至三星期通知
過咗係咪者係無機？

請問收到offer嘅 in完幾耐有消息？？

又一日無消息

大概兩星期

你地返緊工既 大概一班有幾多人？

等到2046

電話call?

唉 又一日

等成兩個月先俾offer
已揾到另一份20k banking offer

集友？

不是 外資corporate banking

今個batch 14人

收到offer了

巴打你係幾時written同interview架

7月11 written
8月6 in

恭喜！

我都等左好耐
好快到你
希望一齊做同事

幾時反工

我想問下written test 係咪做得好好先有得in

唔係 我每題都係寫一版
做完都唔係好滿意

唔會編dept俾你住

幾時written？我26號written依家都收唔到in 係咪收得皮

唔係 等三星期以上係基本

咁interview 係見hr? 一對一？
大概見幾耐到

有無話全英定3種語言都要？
唔該晒

繼續係冇消息嘅一日

巴打2nd in未？

無啊 凈係written

其實我地隔咁耐係咪已經收左皮啦

我覺得應該係
你有無打過電話去問？

唔會掛 個個都係等左好耐
應該今個星期會有

無啦
之前打過佢話2至3星期收電話嘛

佢同我講1 至 2星期

咁有無offer啊絲打？

真係好快

咁如果今個星期都冇就真係886

其實一開始落branch 係做咩？
Teller?
做幾耐會分department
之後係咪唔洗再落branch?

好想要offer

銀行呢啲通常apply左幾耐會有written test

有冇得揀落邊間分行
有啲地區好難頂

依家先報有冇機?

想知written會考咩
如果大學唔係讀商科會唔會唔識做

想問下written test會考啲咩？

[url][url]網址[/url][/url]

絲打幾號written?

自膠
我過左2個半星期都未有電話

收到電話了

恭喜

8/8

難in嗎

我想問program 開始之後係咪可以改preferences?

推一推

你上星期in?我上星期in未收到

1-2星期

巴打幾時in？

咁多人想入

［member] 要有心理準備好多內地人 而且大粒果啲基本上都係內地人 依樣分行反而好啲 [/member]

係

咁幾時簽約
前兩日打俾佢佢仲話未定個返工日子

有無人有消息

巴打幾號interview?

In 完一個星期 仲係咪有消息

未

又一日

[member]收咗風囉/member]

My friend is a salesman in the company who gets a basic salary of eight thousand five hundred dollars per month plus a sixteen percent commission on every sale he makes so he doesn't work by commission only. He has to report to his manager every month on progress. He's a devout churchgoer who says his prayers every night before he goes to sleep. He has recurring flashbacks of a car crash he saw in Tokyo after.sseing a car accident on the news so yesterday he asked a pastor in his church to pray for him. His church stresses the importance of daily prayer in the life of a Christian.

收到offer 求加gp

自己試吓

Ching 你幾號interview 等咗幾耐先通知有offer呀

上星期apply左
今日收到電話下星期written test
本身一大non bba
Written test會唔會好難 同埋係咪要寫得好好先會比機會？
好緊張

我都下星期in,non bba， 同問係唔係文字能力要好好先得。

想請問program多唔多non bba人

想請教下 呢D job 係咪 只限 最近既畢業生apply?

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

F*D都有三個

我係另一個F*D

有人做完 written 收到 call?

我都係做完written等call

聽講今日又有新GA喎

9月中

通常apply 左幾耐先有消息
你地係咪send email 去apply 架

10月頭都做完written 等call中
請問有無人知道大概等幾耐？

多謝巴打既整合

人工幾k?